
                      La película me encanto.Te llega al corazón, lo tiene todo buena música, efectos especiales y sobre todo el guion. Si vale! es una película triste, pero te enseña la realidad de la vida en la que tarde o temprano tendrás que afrontar todo! lo bueno y lo malo.Ojala todos tuviéramos un monstruo a nuestro lado.
        
            